報道：美國為中國兌現貿易承諾設定期限至2025年

報道：美國為中國兌現貿易承諾設定期限至2025年

彭博引述消息人士報道，美國與中國正在磋商的貿易協議將要求中國到2025年兌現採購商品的承諾，以及允許美國企業在中國成立獨資公司。

報道指出，協議將要求中國承諾到2025年購買更多美國商品，包括大豆同能源產品，以及容許在中國開展業務的美國企業在內地擁有獨資公司。假如中國未能兌現以上承諾，美國可以採取報復行動。

白宮經濟顧問庫德洛較早時表示，中美在華盛頓會談的目標是縮窄分歧，中國副總理劉鶴同中方代表團將在華盛頓停留3日，甚至更長。

報道又提到，中美官員仍在討論兩國領導人能夠簽署協議的時間，報道稱兩位領袖的會晤日期最早可能在今日公布。

點解要拖咁耐嘅?

六年後支那仲會理你咩
人地宜家個目標係要侵仔做完兩屆之後不惜一切扶個親中嘅總統上去，幾時有考慮過平衡中美貿易呀

又邊消息人士呀？

關稅係唔係收到2025先? 停收變相放生中國, 比中共6年時間強化自己d軍備同影響力

成日放流料
唔係美國講嘅都唔好信

中國製造2025

成日放流料
唔係美國政府講嘅都唔好信

幫你加返

仲乜唔報導詳細d？

內容係美國可隨時監察 同可即時毀約